加完股票印花稅， 下午開市即插

波叔真攬炒派

波叔破壞香港經濟了
點同國家解釋

跌一千點

沽貨者係咪已經違反港區國安法？

報國安啦屌

已經無哂反對派，今次要靠建制派救市了

恆生指數*
29,732.29
▼900.35 (2.94%)

跌千

屌你個閪
武肺都無跌得咁顛
係咪要搵人用國安法拉波叔

唔支持政府，等坐監啦

港膠所

面面發功

無水花

亂港波 拉出去斬

大陸一定救市，怕咩

即係請舊屎俾大陸食
波叔識玩

港膠所都出聲

劏房波 我屌你老母

攬炒，拉得

由19年3月二百幾升到5百幾，有咩好屌。

20年